稻香筵開30席 除罩勁歌熱舞 藍絲慶回歸 至少四武肺

節錄

稻香筵開30席 除罩勁歌熱舞
藍絲慶回歸 至少四武肺

「中華輝煌會」7月9日舉行慶回歸晚會，網上片段顯示大批人士在宴會上除罩跳舞。互聯網

【武肺再爆發】

【本報訊】本月上旬，正當疫情復熾之際，大批建制組織代表大搞慶回歸活動，逾百人除下口罩勁歌熱舞播毒，至今最少四人確診，助長瘟疫高峯回歸。聚會在旺角雅蘭稻香酒家舉行，活動筵開十多至30席，確診者恐怕陸續有來。

衞生防護中心傳染病處主任張竹君昨在疫情簡報會指，旺角雅蘭中心稻香酒家出現新感染群組，。。。。。。。。。。

相關新聞：「港版火神山」擬接收輕症患者

[img]晚會參與者大合照時亦沒有戴上口罩，防疫意識明顯不足。[/img]
晚會參與者大合照時亦沒有戴上口罩，防疫意識明顯不足。

政協有份出席 指不自我隔離

建制團體「中華輝煌會」於7月9日在旺角雅蘭稻香酒家四樓舉行「慶回歸創輝煌」歌舞晚會，日期及地點均與衞生防護中心所指的群組脗合。據網上資料，出席者包括九龍社團聯會副會長梁芙詠和秘書長洪錦鉉、九龍婦女聯會副會長馮美雲、中國人民協商會議海南省政協林博、香港公共小巴總商會主席凌志強等人。

從流出的相片和影片所見，當晚數十名中年人及長者除下口罩拍照、聊天、跳舞和唱歌，全部近距離身體接觸，情緒異常高漲。節目表顯示多人演唱20多首老歌，包括《十一哥》、《愛拼才會贏》、《最後的一夜》等，同場亦有跳恰恰、的士高等熱舞環節。香港01引述有中華輝煌會副主席何鳳儀fb帖文稱，當晚全場爆滿有30席。

林博承認當晚有出席晚宴，前日已有朋友向他稱有出席者中招，。。。。。。。。。。又稱會做病毒測試，但暫時不會自行隔離。

凌志強亦承認當晚曾。。。。。。。

高永文早前稱應避免大型活動

稻香集團稱，雅蘭中心。。。。。。。。。。

曾參與聯署支持港區國安法的食衞局前局長高永文最近接受建制傳媒訪問時表示，抗疫期間，巿民有責任跟從政府的抗疫防疫措施，斥泛民在7月初舉行初選活動十分不負責任，使肺炎疫情傳播風險大大增加，置巿民健康不顧，又說疫潮期間任何大型活動都應避免。

最後的一夜

間稻香閂左門消毒未？

稻香的最後一夜

這陷阱，這陷阱，這陷阱，偏我遇上！(真實對白)

參加個班幾多住本地，幾多住大陸，傳播

慶武肺回歸

30席起碼300人啦，都係得4人中，無事嘅，禁室外聚集唔禁室內係正確，支持繼續舉辦多啲室內愛國活動。

唱'十一哥'唔揾湯家驊?

叫雞群組唔比講，豁免群組唔比講，做咩都無用

保安局發出左超過20萬張豁免強制檢疫

陸續有嚟